練字，毛筆

出處：唐李清照《夏日絕句》

已正皮支持

皮已正！

好勁

好靚

好靚 搞到我有啲想寫書法

還好啦 唔夠工整

係，呢個問題一直都纏繞住我

有神快拜

支持

科學毛筆好唔好用